AlphaSights好唔好做？

前排收到佢個online webinar邀請就對呢間公司有啲性趣, 佢包裝到好似啲員工都大好前途又做得好開心咁。

想問吓有無巴絲做過可以分享吓好唔好做? 人工好唔好pay?

only consider overseas

high turnover

完全唔add value
覺得

Otototototototototototot

巴打有報過?

in過2 round

係咪好似話好多做唔夠一年就走

其實都係,同做sales無分別
但如果fg唔知做咩好 入去練吓啲英文同識吓人好似都唔錯?

星期六日洗唔洗番公司?

係咪如果唔係外國回流 英文larklark聲都唔會請

都唔係嘅但係嗰度嘅文化係好western 一定要鬼仔鬼妹性格

唔洗問喇。睇你講兩句都知唔啱做AlphaSights。況且都唔係一份好工，搵過份好過

收過offer
interviewer on99 問到查你家宅咁 in完本身都唔想做
做既野又勁on9 本身以為佢有個system有哂database咁
點知係要你日日自己上linkedin cold message人
佢個business model 好唔掂
d skillset完全係唔transferable 都唔知可以走去邊

收到offer後見到人工咁低就直接reject左
佢in人in到好似想請mt ibank analyst咁
冇budget好心就唔好做咁多野 哂哂我d時間
叻仔肯做coldcall就直接入headhunt搵大錢啦洗做呢間on9野咩

屌估唔到原來係要自己上linkedin搵人 咁真係on99本來諗住畢咗業靠佢呢間公司build吓connection都好 屌咁我洗鬼入佢公司 我自己上linkedin日日R吓人都得啦
想知人工個range大概有幾低?睇glassdoor話有19K-21K都唔知真定假